星期六個日撞左車

本人在21/10 下午3時在博愛迴旋處撞左車, 因為當時雙方都沒有車CAM, 唔知有冇好心人影到當時情況

推

迴旋處運輸處會有cam

睇線位差人識判架啦

你三月九號開車cam post 到而家都冇裝只可以怪自己

🐔🐔滑奶奶

起底王

慳個少少，無人幫到你

Super

呢個位成日撞

少少錢冇得慳

個架車買左車cam
但新買個架未裝

最衰係條友撞完郁左佢架車係個有利位置

唔裝車cam 咁冇計

宜家就揾下當時有冇人到可以做證據

冇報到警？

真係有
後補
btw你係白色車定藍色車

放上來睇下

有

我留tg俾你傾

因為可能send俾警察俾佢判斷
架車之後唔停又移走左
佢話自己行外圈

希望你唔好放上網公開
因為調查緊 驚防礙司法公正
pm左大家傾左 你先決定俾唔俾我
感謝巴打

如果段片冇問題會俾你
淨間落車場拎片

btw 印象中係有車內圈想出迴旋處(向yoho)
然後撞到一架已經入左迴旋處 向大欖方向嘅車

感謝巴打
宜家揸車真係點都有車cam好d
連登有愛

巴打如果到時揾唔到片 你做證人都得架

咁都比你搵到片。。。
但撞到乜位都睇得出架 移位置仲有用？

其實佢移走有d 蝕底
正常黎講 雙方都係唔會郁架車

如果有片 誰對誰錯都可以分辨到

我留埋EMAIL俾你

THANKS

岩岩睇左段片
你死硬

剪緊段片等等

巴打 我俾d證據你證明我係邊架車
宜家係郁左既車唔認
仲要報大數

唔洗認邊架車既
佢咁講法外圈輸左啦

佢架前七

唔通架車轉足一個圈返外線黎扮

有人講大話囉

真係連登有愛 我都係搏一搏有冇巴打經過
個到咁多車 仲要影到
我預左機會真係好細
但事實仲有一個連登仔在你左近
唔該哂巴打

咁都有 真係不得了

咁都俾你搵到

估唔到真係有片
成日坐van 仔返工都係睇到人地撞完個下，撞個陣無幾可睇到

其實都係自己冇cam累事

之後買囉
有cam始終保障自己

架車傷得嚴唔嚴重

恭喜巴打搵到片

想睇片呀